覺唔覺蛇王呢份工幾好

收到call先出嚟捉蛇
香港地有幾何有蛇呀
大把份時間都係白糧

做完單order 仲有得上報威威

再講捉蛇都算係一門手藝 畢身受用
同女女野餐見到蛇又可以用返出嚟
即刻令女女出晒水

學歷要求又唔高 根本荀工嚟

下。。。常額編制架? 唔係比車馬費蛇鋪員工幫手炸咩? 南生圍捉貝貝比錢請外國專家先係搵錢?

定係我真心左，梳

係呀 大把人返工時都會兼職蛇王一下

捉蛇嗰啲蛇王呀
高尚你嗰啲好多